[美國]支那人排波鞋用張凳霸位同鬼佬引發罵戰

5:58 開始睇點解個鬼佬屌鳩佢地

ON9擺張凳就當排隊

又係班留學潮牌傻鳩
喺外國見唔少
應該個個都係權貴仔女

𠵱班強國人有錢到當地人都得罪唔起 算把啦

more

有錢就請人排隊
唔使自己落場

歧視

佢智障既 不要怪佢

偉大優秀嘅白人種族打得好
打7 弱智ching chong小支那

打鳩佢啦

人離鄉賤聽過未？
美國一日發生幾多槍擊案你知唔知？

樓下工聯會派口罩啲啊婆都用紙皮霸位

點解得罪唔起法？嬲起上黎打佢一身洗唔洗check左銀行有幾錢先？

一腳踢走佢老母啦，鬼佬怕咩

有錢洗排波鞋?

係

香港d廢老都係咁

權貴要輪街症

請大家唔好歧視弱智人士

嘈多兩嘈搵班呀差派哂你d鞋 再炒價賣比你 仲要去講3聲多謝先有呀...

Detail please

咁都忍得真係屎都食得

邊個有槍咪最惡囉

真